行私刑已經唔需要返到狗屋

岩岩live有報

香港人唔洗驚被捕比人係狗屋打斷骨

係街都已經打到你就死為止

仲話返到狗屋冇非禮強姦

搵鬼信

現代版東西廠

屌你老母死黑警

push

好快現眼報

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

痴線！
真係為所欲為，香港人，幾時先肯真係反抗

征服世界玩具店有CAM 應該影到晒

唔該班膠人回應下

唔見阻膠出黎叫「夠啦夠啦、死人啦，唔好打啦」

肯放先得架

太多心態未升級既人，開始理解陳巧文當年既處境

第日有狗拉人唔該班膠即刻衝去喝班狗

Push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup